[歷史係會重覆]拿！香港警察呢......

歷史係會重覆既。。。。

例如貼link貼得on9